<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<resources>
    <string-array name="places">
        <item>Cristo de la Concordia</item>
        <item>Jardín botánico Martín Cárdenas</item>
        <item>Laguna La Angostura</item>
        <item>Museo Casona Santivañez</item>
        <item>Parque De La Familia</item>
        <item>Parque de Educación Vial</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_desc">
        <item>El Cristo de la Concordia es una colosal estatua monumental de Jesucristo, que se encuentra sobre el cerro de San Pedro.
        </item>
        <item>El Jardín Botánico Martín Cárdenas es un jardín botánico en la ciudad de Cochabamba, es miembro de la
            Asociación de Jardines Botánicos de Latinoamérica y del Caribe</item>
        <item>La laguna La Angostura es una laguna artificial en Bolivia, ubicada en la
            provincia de Esteban Arze en el departamento de Cochabamba</item>
        <item>Dirección: Calle Santivañez entre Av. Ayacucho y Junín</item>
        <item>Dirección: Hamiraya, Cochabamba, Bolivia</item>
        <item>Dirección: Av Ramón Rivero, Cochabamba, Bolivia</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_details">
        <item>El Cristo de la Concordia es una colosal estatua monumental de Jesucristo, que se encuentra sobre el cerro de
            San Pedro en la ciudad de Cochabamba, Bolivia, a una altura de 265 metros sobre la ciudad.
Altura: 133 ft
Inauguración: 20 de noviembre de 1994
Teléfono: +591 4 4228530
Horario:miércoles	9:00–7:00
jueves	9:00–7:00
viernes	9:00–7:00
sábado	9:00–7:00
domingo	9:00–24:00
lunes	9:00–7:00
martes	9:00–7:00
Arquitectos: Wálter Terrazas Pardo, César Terrazas Pardo
        </item>
        <item>El Jardín Botánico Martín Cárdenas es un jardín botánico en la ciudad de Cochabamba,
            es miembro de la Asociación de Jardines Botánicos de Latinoamérica y del Caribe, y presenta trabajos para la Agenda
        </item>
        <item>La laguna La Angostura es una laguna artificial en Bolivia, ubicada en la provincia de Esteban Arze en el departamento de Cochabamba.

Su nombre oficial es «Represa México», y está ubicada a 17 km de la ciudad de Cochabamba, a una altura de 2700 m sobre el nivel del mar.
            Tiene unas dimensiones máximas de 9,7 km de largo por 2 km de ancho y una superficie de 10,5 km².
        </item>
        <item>La Casona Santivañez declarada Patrimonio Histórico de Cochabamba, constituye una reliquia arquitectónica de estilo colonial, que data del siglo XIX.
            La elegancia, historia y colorido, caracterizan esta infraestructura de gran valor turístico para Cochabamba.
        </item>
        <item>destacan las 5 fuentes de “Aguas Danzantes” con proyección de imágenes en el agua,
            vídeos, luces LED multicolores y disparos del líquido a una altura de hasta 20 metros,
            sincronizado con música. Cuenta además con zona de comidas, áreas de descanso y también podrá ser
            utilizado como un espacio público libre,para desarrollar actividades al aire libre,  expresiones artísticas y culturales.
        </item>
        <item>Parque recreativo infantil posee áreas de juego recreacional, trenes,
            carros chocadores y amplias áreas verdes. El parque tiene un circuito vial donde los niños aprenden sobre seguridad y señales viales.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="place_locations">
        <item>Dirección: Av de la Concordia, Cochabamba, Bolivia</item>
        <item>Dirección: Raul Rivero Torres, Cochabamba, Bolivia</item>
        <item>Ubicada en la provincia de Esteban Arze en el departamento de Cochabamba.</item>
        <item>Dirección:Calle Santivañez entre Av. Ayacucho y Junín</item>
        <item>Direccion:Av Costanera, Cochabamba, Bolivia</item>
        <item>Direccion: Av. Ramón Rivero</item>
    </string-array>
    <array name="place_avator">
        <item>@drawable/cristo_c</item>
        <item>@drawable/jardin_botanico</item>
        <item>@drawable/laguna_angostura</item>
        <item>@drawable/museo_casona_santivanez</item>
        <item>@drawable/parque_familia</item>
        <item>@drawable/parque_educacion_vial</item>
        <item>@drawable/parque_acuatico</item>
        <item>@drawable/plaza_14_septiembre</item>
        <item>@drawable/parque_aves</item>
        <item>@drawable/museo_umss</item>
        <item>@drawable/pueblito</item>
        <item>@drawable/laguna_alalay</item>
        <item>@drawable/casona</item>
        <item>@drawable/toro_toro</item>
        <item>@drawable/incallajta1</item>
    </array>
    <array name="places_picture">
        <item>@drawable/a</item>
        <item>@drawable/b</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/d</item>
        <item>@drawable/e</item>
        <item>@drawable/f</item>
    </array>
    <string-array name="punto_mapa">
        <item>-17.384318, -66.134980</item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
        <item></item>
    </string-array>
</resources>
